會然泥ching(光復香港 入一入黎

我勸你盡快找數 呢到又狗屎又裸跑

小妹精準預測今屆歐聯結果 錯一場小妹就食一舊屎

屌你老母 我今晚就破燈 巴塞必勝 拜狗贏到嘅話每入一球我就食兩舊狗屎

拜狗成功晉級嘅話 我聽朝由維園裸跑去上亞里畢道 再對住林鄭打飛機

咪能癲啦 牙泥好有口齒

有乜嘢慘得過食15舊屎？
就係食16舊

有乜慘過食16舊
就係18舊屎

如果一球一舊屎
我諗你都幾過癮架

睇吓你計唔計埋球og囉

先找條裸跑數先啦

佢話拜入一波食兩舊呀嘛
無錯啦 Alaba仲要入得咁靚

係喎 alaba個球係計拜入。。
入咁撚多球差d都唔記得，都係師兄心水清

之前清左今日未食

食未

推

我唔信我咁撚燈 聽日曼城一定晉級 曼城出局嘅話我將要食嘅所有屎加倍 再開記者會直播嚟食

幫佢叫埋記者啦

麻煩你食46舊屎同裸跑

已發出不反對通知書由維園裸跑去上亞里畢道 再對住林鄭打飛機